終於收到驗標電郵

第一次開post就打錯字